---
title: 'Účet'
updated:
published: true
visible: true
indexed: 
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - user
        - account
        - administration
page-toc:
  active: false
---

# Správa účtu

## [Administrace](administration)
Změna nebo reset hesla, úprava oznámení o reset e-mailů, bezpečnostní otázky, přístupové formuláře, odstranění účtu.

## [Požádat o Alias](alias-request)
Jak požádat o e-mailové aliasy, formuláře.
